時事台 分 tab 分比例 上熱門

我建議分tab

1 好似創意台咁分tab，鼓勵分類 。

2 每個tab 分每個tab 上到熱門既比例。

3 唔強制分類，只鼓勵分岩類，道德上一致唔容許標題黨錯分類（扣乜扣物admin一定有排傾，所以用住道德規範先）。

－－－－－－－－－－－－－－－－

當有4個tab:
－ 突發tab （e.g "突發上水有人打人“ ）
－行動tab （e.g. 727 裝備／路線／其他有用行動post)
- 毋忘 tab (e.g. 上環／612）
－ 發洩tab (e.g. 所有關於何君堯）

然後每個tab 分比例上熱門。
e.g. 熱門可放40個 post, then 每個tab 最多分10個熱門位。
（可以唔係平分，admin 諗）

好處：
唔算大改時事台。
已有台做緊，IT 上可行。
按tab 可以睇哂同類野。唔想睇發洩tab 可以唔睇。想諗行動可以追哂relevant post黎brainstorm。
令想出post人睇到係咪已經有10萬個任達華post，有腦有心既都會考慮唔出another same post。

壞處：
解決唔到乜都突發乜都fact checked 既quality問題。
可能令人睇唔到真係重要既突發 。（counterargument: 突發tab 仍然有機會上熱門）

唔肯定會唔會好影響freedom of speech ／發言權等等，我係 P，不斷自省中，有錯請指正。

時事台問題:

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

支持 推

推

站務冇咩人理，希望大家都埋黎諗下

我覺得理論上work到 推

加tab應該有少許作用 不過長遠計可能要加多d台分留下 同埋最好將正負評係未投之前隱藏咗先 太多人根據第一頁黎判斷真假